［聖誕回帶］警大罵天主教示威者「耶X」 不停粗口問候

金鐘海富混戰期間，有警員隔着障礙物向一群信奉天主教的示威者指罵。

數名戴上頭盔的便衣警員，不停以粗口斥罵一群信奉天主教的示威者，「X你，信咩天主教呀？耶穌咁教你？學X壞晒！」，又指他們打「伙記」及稱呼他們為「耶X」。示威者回應說，「阿sir，我們冇衝擊」。

其中一名警員大喊，「唔驚你就行過嚟，唔好講咁多！」，又手持警棍不停向示威者方向揮動。

好波
死耶撚

如果有耶穌有神,唔該同我一野落雷劈死晒班警犬

兩邊都垃撚圾 最好就狗咬狗骨

一哥都係耶撚喎。。。

不評論
Btw
比著你會點？

耶蘇係唔會放過呢班人

侮辱上帝嘅人必然會落地獄

In the name of the Father,and of the Son and of the Holy Spirit

AMEN!

衰得過你d 警察冇道德冇信仰 只信錢

Post 去天教FB 喇

on 9

狗咬狗

支持耶青打警犬
支持警察打耶撚

嘩

點解要宗教迫害?

1
十字軍召喚

垃圾警犬都係以事論事啦
佢點示威同宗教有咩關係

憑信 放聲呼喊城牆便倒塌下來